[突發] [文宣組入嚟] Reddit r/gaming 計劃文宣行動升級!!!

目標係micky mouse同marvel角色

"Captain HK 點睇?"

what the fuck

1/10

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

2/10

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

小整理一下左果邊嘅諗法
-直接玩米奇，等中共ban米奇
-ban左米奇，變相直線收迪士尼皮
所以其實係一個綑綁迪士尼嘅攬炒戰術

但有人話key習總上去我覺得唔太好
因為而家習總=維尼，如果米奇都係佢會好混淆
唔...所以應該玩邊個好呢？
中共入面除左習近平之外有地位唔玩得嘅人...

就決定係你啦！
老老實實，有冇人覺得老毛個髮形本身已經好似米奇？

繼#XinniethePooh之後，我宣佈
下個要玩嘅tag係#MaokeyMouse！

毛奇老鼠

推

8/10

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

9/10

10/10

11/10

幫推

12/10

xinnie the pooh

micky maose

13/10